英文小說求推介

小弟英文差，朋友建議讀多啲英文小說。

有冇真係好睇嘅英文小説，事關之前都唔睇小説

聖經

冇

聖經學英文。。。

鍾意咩類型先?

懸疑小說？感覺呢啲會睇唔停，易學啲。

1984

聽日可以去書局睇下，感謝分享

可以參考吓呢個網，英文書免運費同埋而家黑五仲有折。

不過缺點係成日買啲書要等成個月先到

聽日都要出街，順便可以行下書局睇睇

Stephen king嘅書
可以睇下改編嘅電視劇

agatha christie

我建議可以搵啲中英雙語都有齊嘅書
睇完中文 消化左大概嘅意思先
再睇英文 有啲唔識嘅字就開本簿抄低

我見商務印有好多 不過你可以去誠品或者其他小書店睇睇先 真係冇先唯有幫襯三中商

睇小說學英文無用
搵套劇返黎睇一次, download 條script 返黎由頭到尾背晒佢
再背默出黎
包你英文短期內突飛猛進

你自己係咁學？

我就係諗住去誠品，自己定力唔夠，所以中英對照啲書，睇睇下就會睇中文。所以情願全英，自己查字典算。

king james版聖經好高地位架

如果短期內要boost 自己英文conversation 就會咁做

睇小說就係睇小說
你係因為鐘意呢本小說先會搵黎睇
唔係因為想學英文先搵黎睇
你咁樣只會學唔到英文又enjoy 唔到睇小說既樂趣
浪費時間

成本背左去最快

寫低生字同抄筆記你都唔會睇返

你就冇用

有冇邊套劇有呢個配套download請提供

好癲 點背到

唔知你英文大概咩程度
但如果以你無接近睇過小說為前提
我就推啲詞彙量無咁大或比較直白、句型無咁複雜
、文筆故事我認為都唔錯既作者

Harry Porter系列
Nicholas Sparks（Author)
Kristen Hannah (Author)
George Orwell (Author)
Dan Brown (Author)
Hanya Yanagihara (Author)
Haruki Murakami (Author)（翻譯作）
Jodi Picoult (Author)

進階啲 （需要更多字量、文法同文化背景熟悉度）
Stephen King (Author)
Lionel Shriver (Author)
Joseph Heller (Author)

睇小說係其中一個極有效既方法去提升英文
包括詞彙、文法同對語言既熟悉感
當然小說唔係全部 要配合另外聽野 睇片 講同寫既練習
好多人實際上英文唔錯 日常用開英文 但都唔夠詞彙睇小說 ；就算native 睇小說都會按程度查字典 所以唔係英文母語既人有字唔識好正常 開頭要有啲耐性

Good luck

巴打我睇緊你個名嗰本

哈你波突，原因：本身了解劇情，唔會睇左都唔明故仔，本身本野比小朋友睇，但又未去到起簡單，比較易睇